'Ik weet zeker dat je me heel raar vindt, omdat je bij zo'n onderzoek naar haar vraagt ', zei Lucy, terwijl ze Elinor aandachtig aankeek terwijl ze sprak,' maar misschien er kunnen redenen zijn - ik wou dat ik me zou wagen; maar ik hoop je toch zal me de rechtvaardigheid doen geloven dat ik niet wil zijn brutaal."
